好想改變呢個世界

呢兩日發生嘅事，已經令我覺得呢個世界痴咗線。

我都覺得恭喜人哋死仔係有啲口臭、過份，但未至於要俾人公開批鬥呀嘛。開記招播cctv強烈譴責哽咽，呢啲本來只會喺hea9政治show同警方搵通緝犯會岀現嘅事，竟然會一齊發生喺批鬥兩個學生身上，原因就係因為佢地口臭。

有人跳樓電視訪問竟然唔係慰問，而係討論下樓價會點跌。轉頭就企喺道德高地話人哋恭喜人死仔係涼薄，要不得。

我好憤怒，同時亦都好有無力感。香港人唔係好自豪自己嘅法治民主自由嘅咩，依家連口臭下都俾人批鬥，都係會無人關心，仲會話嗰兩個學生抵死。越大權力嘅人就越無能，我終於明點解。

我想去改變呢個世界，令大家重新擁抱引以為傲嘅民主自由，令呢班痴線同荼毒社會嘅淤泥永遠消失。但現實係，我無嘢做到，甚至連改變我老豆睇東x報呢個習慣都做唔到。

我諗我明夜神月有死亡筆記時嘅諗法係咩了。

係咪真係要世界末日/ 透露戰爭重新洗牌先會改變到現狀

如果冇每日150個
冇支那學生
冇單雙非
冇支那人 其實好多問題都唔存在

又系度ff

呢個根本係社會扭曲嘅根源

講下自己諗法啫

番工啦 死毒撚

係咪就係因為返工先令到你對呢個社會咁冷漠？認為只要無阻到你返工就得？你有無撫心自問，真係想一世做人奴才幫人搵錢？最後到七老八十回想起自己做過啲咩，你會發覺，係無，只係一名奴才，到死嗰日都係。

所以樓豬有咩大計
有咩實事做出黎睇下

只係有個萌牙嘅念頭，實事我相信好多人都做緊。

需要一本死亡筆記

只可惜呢個只係二次元先會發生嘅事

到最後只會個個都係諗過下
無人做到嘢出黎
利申:我都曾經好似樓主咁諗過
但你會發現香港其實唔係個個都支持你嘅諗法
有人反對 有人wfc
支持你嘅都未必幫到你
所以我都係做好自己算

星星之火 可以燎原

改變唔到世界就改變自己
自己去換個新嘅環境

利申 廿年前讀緊小學個時都想改變世界

如果我有死亡筆記就好喇 一定搵曬全部做過陷家產事既高官貴人寫曬落去

樓主應該開始明白個班人點解一邊嗌真豬偉大一邊自爆

如果每一個有咁諗嘅人都企岀嚟，我估股力量一定唔會細

個人認為冇支那最好

佢哋只係拖啲無辜嘅人落水去seek attention，無真正解決過問題

移咗民，唔通就真係唔會再關心香港？

禍不及妻兒

關心呀
淨係關心囉

打WW3就真正大洗牌

呢個社會同患上愛滋病一樣咁
令人絕望既係
大家都知道個問題所在，
但係到而家都搵唔到解決方法，完全唔知要點做。

你會慶幸自己離開咗香港，而唔係後悔自己無為香港負岀一絲綿力

睇下金仔會take咩action了

Aids都有得控制病情，令啲pathogen無咁易搞到你。但香港個情形係控制都無，只會一直差落去。

收起憤怒，認真諗吓應該做咩，保持冷靜，是最激進的怒氣。

我都覺冷靜好重要，太勇武只會係逞一時之氣，結果就會係犧牲好多，得到好少

加油，同佢鬥長命

終有一日會成功，問題要犧牲幾多

問題係經濟同軍事力量差太遠，唔係時間可以改變到

喺未知道將會發生咩事之前，先增強自已實力

因為你唔知依家世道係點運作

活係自已世甲度，空有熱誠，但匹夫叫罵

咁可以點

資金好重要，係一切嘅根本

最大獲金仔自己都唔知嗰導彈最後會射咗去邊

我知呢個世界係勝者為王、弱肉強食，但我絕對唔係活喺自己世界，正正係生活喺呢個世界，睇到呢個世界點運作，先可以提岀到問題同想法，而唔係好似一啲人咁以為自己睇穿晒呢個世界就可以高高在上咁指罵人。

至於叫罵，你從何觀察到？我一直理性討論問題，嘗試提岀意見引發討論。為何我才覺得你是叫罵的那人。

Btw 係世界唔係世甲

傳媒其實好大責任 一個人死左個仔 可以連續幾日頭版 但又唔係點咩重要人物

反而屯門個單雙屍案 就略略帶過就算
有話題既就報多點 反而真係需要社會關注既事又報兩下就算

傳媒身為第四權，本應起監察政府嘅作用。奈何現今傳媒只留下少量尚有良知、中立，並不以銷量及討好任何一方為目的的傳媒。

由反蝗，雨運，初一事件到選舉，所謂示威，學生，社會當哩班人係偏激，暴力，無道德，發港獨夢

依家d學生係人地死左個仔就恭喜人地，在情在理都講唔通，你係要話有言論自由，人地用盡制度，出聲屌你又無自由？

根本成件事就on9比位人入，比人入都算，哩件有咩得著？佢又無少忽肉，但d大學生，港獨形像就插晒水，死者為大，你哩埋屋企笑都算，一班為人師表貼埋紙黎笑，副局長唔出聲都大班人屌鳩佢

哩d唔係活係自已世界？唔係空有熱誠但匹夫叫罵？

反而佢個仔死左，佢出黎回應

之後教大搵人出聲名，問副局長你依家知道舊年個七十幾對父母係咩心情，個原因就係你地教育政策搞成咁

咁都仲可以搏到同情，令人反思

你要改變，最基本要人認同，支持，你朝早落街食早餐聽下，個個都話班學生道德淪亡，豬狗不如，我係搞港獨實屌鳩哩班豬隊友

港獨唔應該得個講
依家出面d人比我感覺只係為左宣洩情緒
但其實比你鬧嬴左都無獎品

有好多人都講出左香港現況有既問題
但無乜人提出可行應對辦法同策劃完善既港獨方向
可行同完善既意思係盡量唔靠政府都可以實施到既方法
可能大家都知港獨條路唔易行
所以大家都只喺係忍耐都極點時先爆發
但爆發完後就沒有然後
只係等待下一次可以發洩情緒既機會

如果無實質既建設性行動
"香港獨立"就會好似代替左"平反六四"呢句號咁
每年都黎一次

高登連登仔其實反黎反去都唔知反乜。
最終要反既係資本主同進化論。
令到所謂「現代」社會咁重利輕義既哲學觀，價值觀。
唔係反哲學本身，只係反一個去執行既團體。
真係痴痴地。

呢種係人性黎
當你見到成班猶太人 搞集會時但大眾都WFC時
你就應該預計到會有反彈
未來既日子, 形象只係其次
反正佢地掌握筆桿子, 你幾好既形象都可以洗到係壞
重點係團結度 組織能力
大決戰既日子已經不遠

都叫你唔好睇咁多馬克思架啦

預左比人話五毛。

其實你睇下歐美，美國連殺人都做，英國又係殺人起家。
因為經濟同物質豐裕，你地都崇美同叫大英祖國
就知人係無得救。

中共都係做過，但物質有一段物質唔豐裕咁年代，就比高登仔批判。
如果美國侵害外國自肥
同中共侵害國民自肥
大家要用兩把尺，唔係「人類」都一視同仁的話
只係一個又一個既雙重標準。

點會唔存在
響佢地眼中。你地一樣係特權階級

依度係純反中討論定想有哲學少少既討論﹖

又係香港人錯?

你唔好睇咁多新自由主義先啱。
我建議你睇下本書，都好似有中文版
但我睇日文版，叫
逝きし世の面影
書中講黑船來之前，江戶時代既日本係點
人性係咪真係好似歐美經濟學「定義」出黎咁邪惡。

你連依點都唔會反思

你從來唔會懷疑，現代人咁賤格，係原本已經係咁，
定係歐美價值觀「教」出黎。

定或，人性既邪惡面其實可以用教育消去一大部份
而唔係好似資本主義咁，「利用」黎做「物質生產同發展」
精神文明呢﹖好似早已經唔存在(唔係係咩自由民主既咁個人主義既野)

樓主重話「世界」
根本個眼光窄撚到
明明只係話眼前既香港

嗯..... 由你把口講出呢個字別有一番風味
建議你睇下宗教文明既發展史
天主教 東正教 伊斯蘭教
人性本惡 係由邊到由來

從今日開始，you are my bro, I am your bro

同埋如果你真係咁 BUY 精神文明

你應該本能地反共先岩

樓主,欣賞你

正評樓主 解釋

所以咪叫你個眼光唔好只睇西方。
黎黎去去都歐美價值觀歐美史。

就係歐美有咁既歷史，咁既發展，
之後唔知好運定乜有左科學科技
有左武力
就張佢地既價值觀向全球推廣。

唔係講人本惡本善，本惡本善一向都無話邊一方壓到邊一方。
其實人類一半一半善惡都有吧
科學打跨左宗教之後，就無一個機制去「隱惡揚善」
西方一前係因為宗教，有教信，先唔將人性惡既一面表露，
而中國由頭到尾講道德都唔係因為有咩神，好早已經係講緊人同人。
神鬼係敬而遠之。道德都同神無關係

你講既野，正正就係我反既野。
世界被歐美價值觀主導左，我反對
你叫我睇返歐美價值觀﹖點黎﹖你有少少奇怪

我一向反共。
但更反美。

咁你既選擇得番 ISIS

想還想做還做，要返工，不了

我講宗教都叫西方?
原來只有歐洲人同美國人會信教
你講精神文明就唔可能唔講宗教, 因為人類文明發展主流都係宗教為主
BTW, 你唔好睇咁多 唯物論 馬列毛好唔好?

如果我好似漫畫動畫主角有強大嘅力量
我直頭一個一個捉晒啲權貴去殺黎改變呢個世界走返理想道路
同夜神月根本係一樣
個問題就係我地無咁嘅能力
所以先要連結同路人 去壯大我地嘅影響
堅守原則同不放棄係重要因素

［公投］如果真係發生武裝起義，又會有幾多人參加？

中二病毒撚

屌你...筆記本肯定唔夠用

要用字典或百科全書才夠用

屌你 要枝筆咪得囉
寫喺邊度 條友都係會死㗎啦